啲台撚日日係度子瑜子瑜

入得娛樂圈咪又係日日俾人捉上床當雞咁屌

周子瑜根本就唔靚

定延根本就唔靚xx

Yes 好肥
Na yeon正好多

肥你老母呀

大脾粗到

有中國味道囉，台灣人

大陸雞

大脾有肉幾好丫

台狗唔on9就唔叫台狗喇

有個台灣人去左韓國跳下舞就打哂飛機

台灣之光呀

有隻台灣雞去韓國做雞就望住打飛機
邏輯正確

周子瑜靚過弱智妹nayeon好多

靚過佢少少囉

Twice根本係睇櫻花line

子瑜個樣好撚台
好老土

你老母就弱智
周子瑜肥到成隻豬咁啊
Na yeon bb完勝

Agger

多腎都正過佢

To樓上幾十位巴打

法官大人

不了

三上is bigger

啲韓國雞真係
晚晚幫人含撚含到手軟

我以為鄭嘉穎侄女

理性講句麻友g都完爆

睇完你開嘅post建議你盡早求醫

咁都叫肥你平時屌開骨？
nayeon個樣真係生到弱智咁

師兄食開欣宜？

TWICE根本就係雞係公廁 唔知比JYP屌過幾多次啦

酸 , 連登仔 成日都咁酸

agger

好煩 一見就unfollow

香港都有ELIKE
但香港人一向WFC自己國家既野

仲要踩多兩腳

我覺得中意momo多啲

依度班毒撚夠日日結衣結衣
都係同班泡菜雞一樣晚晚俾人屌

Sana

結衣班fans惡撚過狗 我掩護你走先

長澤屌打結衣喇

唔洗啦 中日台港韓班女明星晚晚都俾人屌 所有窿都俾人玩過哂

本身都對佢無感，但有時係youtube彈啲video出嚟係佢成日講廣東話又教啲成員同fans點講，即刻

51:10 叫佢speak in chinese for your fans in your country都係講廣東話

02:05 叫佢講廣東話.....

周子瑜=遙希
遙希假假地都av 女優
周子瑜係雞

蝗+2

蝗+2緊係講蝗語啦

子瑜個樣真係一般 普通台妹樣
唔知點解啲人當佢神咁拜

好反感

momo

唔係唔靚
但未至於上神枱囉

迷個子瑜仲正

好過啲香港人撐都唔撐下自己人

台仔無野可以打飛機呀嘛

正

俾人過份吹棒啦
Nayeon黨都未出聲

momo na yeon正咁多

子瑜係好正

好想奶佢塊閪

成條日本line都好正

我覺得佢幾可愛
但邊撚到咁誇張講到靚到天上有地下無咁

子瑜係我老婆 你地咪搞佢

中意子瑜戈啲係咪前世未屌過女啲狗公

話子瑜唔靚果啲都係gay

駁唔到

9up離講你地都係神級啦！有幾多條女素顏同埋無天然無整容都有咁既樣，你真係以為條條女訓醒覺都眼大大咁既樣！仲要而家整容咁普及，d女唔大汁都打下針!同埋如果你地用佢素顏同你地d 女神比緊係唔神級！

Sana好正

講咁耐 sana咪又係最正個個

眼大大就叫靚呀？你鐘意et

依個真，香港人永遠唔撐自己人，仲要踩多兩腳，賴清高

周子瑜真係唔靚，但真係唔醜樣，普通女仔樣一個。
但撐巴打，好過香港人撐都唔撐下自己人，仲成日憎人富貴嫌人貧

講真佢靚得嚟又未算去到百年一遇咁誇張
但係唔知點解佢好大影響力 喺台灣同韓國都係
我識有個韓國仔由wallpaper到icon全部都係周子瑜

子瑜bb

台灣人起碼會撐下自己人
相反香港人剩係會話過左去就=做雞

雖然子瑜未至於女神級
但唔會係樣衰啦下話

Elkie唔夠靚

我覺得elkie 個樣都不錯
但佢果隊野真係好難紅
子瑜果隊個個樣都ok
但elkie果隊d樣.........同埋行埋d 2NE1以前行既style根本唔襯佢地

周子瑜真係 唔係話唔靚 但有冇靚到咁誇張 點解係韓國咁大影響力直頭當佢新一代女神咁

Btw Elkie係唔紅姐 難聽d講唔紅根本就冇人care
講真佢算幾靚 相信如果紅左一樣都會多人鍾意多人講

超靚靚喎

台獨事件加乘啦
台仔唔洗講啦 但韓國好少呢種樣既女仔
不過我成日覺得佢好呆成碌木咁 可能果件事嚇怕佢啦
但我都覺得佢overrate左 無論外表同實力
最多話佢係鄰家女孩 但百年一遇真係

覺得佢幾靚 (化咗妝)
但台狗戇鳩就真嘅
當正個專頁係子瑜自己開嘅ac真係好好笑

每一個人審美觀都好唔同，可以好極端，在我離講佢真係靚，係咪女神級呢我唔知，但我認為女神級最基本條件係無整容，呢樣韓國真係好難搵到！

都唔知邊撚到女神級
成日木口木面

未睇過vlive就收皮啦

唔係once都覺得佢靚

明明日本line靚好多
子瑜唔係唔靚 講到千年一遇咁真係

最少唔係你嗰咁，整完個鼻膠口膠面仲當女神

整左容就唔可以做我女神咩

老老實實 相比子瑜 我第一次睇elkie嘩左出聲

其實elkie唔差架喎 女大十八變

elkie

都係香港人，實撐硬佢，不過講真，佢個樣又係進化左，又係個隻輪廓.........btw,聽到人講廣東話好開心，點都支持

出道果陣同拍電視劇果陣差左三四年呀
中二三果樣拍落year1個樣點都會唔同啦
呢張就應該出道前既 換翻而家個妝扮我覺得唔會有咩分別

利伸:盲撐elkie

我靜係覺得佢打左美白針其他都冇咩分別

子瑜😍😍😍😍😍